[多圖] 近代邊位香港男星 全盛時期外表最屈機?

留意返係用各自嘅巔峰狀態去比，即係古仔應該係神雕或者尋秦時期、edc應該係無間道時期之類。

古天樂

周柏豪

郭富城

謝霆鋒

陳冠希

苗僑偉

關智斌

余文樂

劉德華

黃宗澤

林峯

有其他心水例如好多師奶鍾意嘅痴lam、吳彥祖之類，歡迎提出。

彥祖

梁朝偉
張國榮
黎明
去咗邊？

咪叫你提出囉
邊撚到list得哂咁多呀

張國榮

希哥全盛時期，淨睇樣真係好

陳冠希
梁朝偉

個人覺得最屈

外表計唔計埋身高？
計埋就難揀好多

而家既關智斌真係好撚正

唔計啦
以前都唔興高佬
係依家先成堆高佬打飛機

叫人提出自己都唔係放柏豪 林峯下話
一個比其他比下去，一個就整容…
林峯既顛峰都係尋秦記呀

郭富城全盛時期係90年代

余文樂

金城武

黃宗澤林算鳩數啦
拍埋去差一班

林峯整容人

黃宗澤同劉德華張圖一樣樣

香港？

硬係覺得關智斌有浸基味

張國榮
個樣不羈都呢

寡人笑..........

靚仔到

余文樂真係好撚柒

香港都真係幾多靚仔

冠希彥祖冇得輸

第一張係邊個？

張國榮
Best of the best

陳曉東

全部面尖柒仔
有無D MAN架屌

林耀聲

張國榮都無

咪再貼鳩拍蠔啦

陳子聰後生

好有日本味

陳子聰後生真係有佢既吸引力 賭王女都揀佢就知咩事

吳彥祖+張國榮合體

希哥啦
乜女都嗒佢糖

古天樂未整容果陣真係屈撚到癲

on9

周柏豪
唔撚係呀

個嘴好柒

古天樂以前真係好靚仔

劉華 張國榮 梁朝偉 完

陳百強

小栗旬黎架